講下你手機上有咩game

我有三隻玩緊
陰陽師～應該好少香港人玩了大部份都係台灣人

第五人格～呢個就好多人玩台妹日本妹韓妹都有，間唔中幾局

undead nation最近新出呢排集中玩呢隻

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Last warlord

pathos
duel links
buriedbornes

奇怪可能我玩都係冷門game
我見班靚仔玩的game我都無見過亦唔知佢地玩緊乜
反而啲阿叔會玩pokemon鳩同啲麻雀game

好多靚仔玩傳説對決同pubg

iPhone 無game
iPad 有迷你地鐵、GTA SA

pubg我之都有玩
棄了

好的多數都係玩咩轉珠game

港女

同埋會課金每個月入$400
之前會課多啲
宜家少好多囉

Lol

鐵血群俠傳
台灣＋大馬人多
不過都仲有香港人同服一齊玩，
入GAME一齊講五大訴求

バンドリ

第五人格而家好多細路玩喎

pokemon duel

夢幻模擬戰

tuber simulator

香城online

打機都係買返部pc/console好啲

Puzzle and 7 combo

對上果部係xbox360
不了老了
玩下手機game得閒就玩下幾過癮

下個月就執

七騎士